【一月霸權番】 Re:POST第五季 討論區

要不是牙井照顧你們動物台, 完蛋了!

前情提要

STAFF
原作：牙井
監督：牙井
シリーズ構成：牙井
キャラクターデザイン：牙井
音楽：牙井
アニメーション制作：牙井

CAST 排名不分先後
上條當麻 #34293
永世名人 #7307
黨指揮娼 #5218
言峰綺禮(拉芙) #6327
摩兒迦娜 #33651
廁板すみれ #150609
木之本桜 #31219
黎明卿 #8307
LiSA #33909
フランスキング #35800
ALLMIGHT #608
人生鐘嘉欣 #33642
巴麻美(學[弱]者) #14719
好賤好頂癮 #60720
薇爾莉特 #45373
豆奶特濃 #48791
我讀緊化學 #134665
畫沙 #11980
桐谷直葉 #21456
考古(守護所長) #60366
Darknight #123869
CHOK人 #1130
DVD-Writer #2857
招財 #166768
🇯🇵Honda_10 #19556
月下獨酌二世 #60977
熊孩兒 #55379
哥倫布歐 #52023
一閃一閃小隙星 #154907
武田玲奈 #14812
低血壓 #55712
なんでもないや #53817
皆城総士 #34858
折木奉太郎 #78149
ジータ #104216
カイル #60164
幻滅之歌 #30235
錯的不是我 #91931
枝垂螢 #37808
熊仔熊熊仔 #42283
Husky #1402
點詩卿 #36084
米水比 #86383
烏丸千歲 #2341
SuIcidE #46155
仇思貝 #3261
貝多恩 #76919
冰見 #39020
Mr.Kids #87132
灰原哀 #10197
加美尤.維達 #35373
白夜叉燒拉麵 #37545
考古(守護所長) #60366
EQ博士 #3488
LiSA_OLiVE #12298
都唔好笑既 #18616
Diego_Costa #54025
KKKKOOOOOBE #437
日日扮工 #37751
悲酥清風 #52590
イリヤスフィール #2794
CakeIsALie #94820
水樹奈奈 #476
芝屎部隊鍋 #115416
MayMood #122471
上坂堇 #57911
浴缸裡的貓 #39838
轉身加橙皮 #77760
R #10890
司波達也 #30247
天才小釣手 #3454
群龍共舞 #51129
粗人敵卡 #46742
鳶一折紙 #59878
夏川真涼 #98507
3z #402
YUI #426
Xavi_Alonso #99861
レム#76364

PV

OP

辣殺eservice又死圖

個post
俾翻
1001
嘅開
Ok?

not ok

仲要停播幾耐

55

husky funson lm

Funson lm

pish

開播未

開緊

有冇直播link

有得做第二主角

live

開播！